有冇人都手持大量5G股？

跌乜鳩

移動人跌佢升

698

6823跌乜春

Cfu應該好撚多

215
6823
各一手

又話5G無得輸？我個763啊！！！

20% 姐

抵死，美國出氣袋都拎嚟玩

今日23.75撈左 但應該聽日收皮

我5g呀 唔好問呀

你就好 23.75撈
我山腰撈左 盤面都蝕左8%

25.75撈左
後悔緊
再睇多1、2日，唔對路我就走啦

京信2342 strong hold 出業積